所有區議會立即行出光復第一步

光復大廈 踢走建制 踢走藍絲管理處 怒炒藍絲

自推，請盡早一棟棟提供協助